有雞先定有雞蛋先

有雞蛋先
原因係當雞既前代母體生左個蛋出黎孵出雞仔，呢隻可以孵出雞既蛋先至係雞蛋，而前代母體唔係雞只係非常接近雞，所以有雞蛋先

其實有雞先定有蛋先呢個問題無考慮到物種演化係連續過程